無雙Orochi 3發佈

嘩屌
無雙8可以直接收皮

暗榮自己都知無雙8玩完
自己收自己皮

官網 :

正呀，終於都等到啦

睇黎今次真係要買PS4啦

正阿 咁睇黎要入手部PS4

幾時會出 ??

正正經經斬下人咪幾好
玩咩春open world

今年
冇確實日期

2018年，乜都未公布

一定係割草界 嘅巔峰之作
必買
利申:無雙FANS

7代趙雲黎既

黃金十二宮咁

睇定啲先

有switch版都唔定

諗下好

orochi又要俾人鞭屍

妲己

呢d先係架嘛

正

唔係點出DLC 俾你換八代雲哥

點知都係垃圾open world

如果係7代趙雲就好呀
最好用返7代既模組同服裝
千祈咪撚用8呀

orochi 故仔 冇歷史限制 作得好D WO

以光榮作風應該會加埋仁王主角/真田丸入去

岩岩先屌完佢不如出番大蛇
點知

大蛇無雙真係幾好玩 又多劇情睇 戰國同三國武將嘅互動引人入勝

亦正亦邪既呂布

BTW個PV入面有古代西式建築?

可能用D 雅典 關於蛇 嘅神話 駁落去遠呂智到

似係打到上天界

玩齊3代

唔好搞死埋呢隻

應該真三7 加戰國4

大蛇1 真三4 +戰國2

大蛇2 真三6 + 戰國3

8黎喎
戰無又一次喺新作出之前就出大蛇冇得著新衫
上次用戰國3 D衫有D麻麻地好睇
不過普遍都4幾靚冇咩問題

但上集輝夜姬已經將2個時空分返開

唔係無雙fans先講得出呢番說話
況且Multiraid根本同無雙係兩回事

今次大Boss唔好再遠呂志啦大佬

又係果D是旦玩完爆機就話代代一樣咁打既人
MH又係咁
PKM又係咁
無雙又係咁

叫得大蛇好難唔係佢

叫orochi 但冇orochi份

唔係真田丸個幸村黎

會唔會董白DLC都未出就冇人玩

想問有咩咁正？

無雙2果陣就真係最好玩，
之後都追過幾集集，不過集集玩黎玩去都係斬斬斬，虎牢關、赤壁、五丈原、官渡咁，人又係果堆，關又係果堆、故事又係。

唔好話買咩左就知，後尾我都中過伏幾次，次次都覺得佢係舊酒新瓶

加入正義方咪得囉

真遠呂智？

我都係無雙2玩起

你有冇玩過
三國7 if劇情
大蛇撈埋原創
戰無4-2/真田丸老中青
三隻咁撚大分別
仲有Multiraid果時追住mh黎出
成隻game都唔撚一樣
而家你想玩都冇

真點究極遠呂志

唔知北斗, 海賊, 火紋會唔會有人入

第一集出嗰陣幾正，
其實無雙大蛇二已經無咩睇頭，
驚出第三集只會整臭個系列
即管睇下個故仔仲可以點寫

haters:新無雙唔夠難

同埋仲有得玩遠呂智軍就正

真。真。遠呂志

遠呂智又復活？

點忍手

但見PV有十二宮咁，唔會三國+戰國+星矢 撈埋 海賊掛

今次會唔補埋沙悟淨豬八戒

正，打到爆哂炸

整真 平清盛

希望有PC

天馬流星拳

是但啦，出乜招都好
撈埋一齊就perfect

open world!!!

隻2都未玩完 有排斬到悶停左

想當初無雙8啲人開post個陣都係差唔多啲留言

是但啦
總之
妲己 = 正評

仙界無雙三
btw應龍
九尾大奶淫婦 淫腳大屁股

句嘢好似上個月都聽過
但無雙8一出就隱哂形
今時今日仲買暗榮驚十居其九都係有被虐心

呢集唔好搞Openworld已經贏左8

孜會一大班傻鳩甘願做水魚

當年刷寶物難到
希望唔好搞爛埋呢個招牌

得個殿同3字

其實真係好難想像到點解無雙都有fans

利申：集集屌住買

無雙八伏完
我又要伏多次

夠曬鳩

希臘，同蛇有關⋯

Hail Hydra

九尾呢啲大奶大屁股肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

睇定d先 唔想炒多次車

唔好撚攪臭
出返2既水平整靚啲或者改open world已經夠
求下你

正 有冇人知幾時出

遠呂智大人由一開始人形
死完復活變真遠呂智
又死完變八歧大蛇
俾人打散咗變八個遠呂智
之後死曬又合返體做真遠呂智
到最後都係要死多次
放過佢啦好嗎

lm

好撚煩，唔鍾意既咪唔好玩囉，護乜撚野航啫

每隻game總有鍾意玩既人同唔鍾意玩既人架啦

之前好多人話mhw好玩，同時都有好多人唔啱玩
FM、FIFA、GT、機戰、PKM，集集都係差唔多，但係總有人集集都會買黎玩，你唔鍾意唔代表鍾意玩既人有問題架喎

好多大作既第一段trailer都係咁架啦

等多兩三個禮拜可能會有新消息架啦

超任博士，無限復活，不死身

無雙大蛇同魔王再臨個陣好霸氣
個種居高臨下、無敵傲視群雄嘅氣勢
點解之後變左無雙便器

ok

無雙Orochi open world

其實魔王再臨係當2定1.5
成日搞到好亂

嗰啲CG嘅震撼程度根本電影嚟

猛將傳嘅定位

FOR唔明大蛇有咩好玩嘅人
我打個比喻
無雙正篇係一班人用番工嘅心態整出嚟
大蛇係放咗工之後嘅興趣

ching sick ball呀

可能講點樣將遠呂智變番應龍呢，或遠呂智由蛇變龍。
同埋或者打2u個隱藏渾沌呢

魔王再臨係1.5 我覺得呢個合集係最好玩

快
無雙8

機能太廢 run唔起

綁手綁腳嘅正篇係永遠冇呢種震撼感
BTW呢個OP真係無雙史上頭5

480p 閹割版

大蛇2 我玩到一半就冇玩
開頭有好正，屌你打完boss後又爆個boss出黎
長到唔想玩

直江果下好撚誇張

OP 第一 一定係第4集

兵馬俑

大蛇1真係好正,
第一次玩見到三國戰國班友竟然收晒皮呆撚左

睇黎會出希臘諸神 變左GOW

一向覺得暗榮戰國做得好過三國 只係日本仔特別鐘意三國野

又冇switch份 垃圾
利申： 得switch

低清都冇問題，最緊要出係switch有得玩
我得switch

今次可以衝喇

三國係拎黎做測試
有咩好野放去戰國

兵馬俑都係頭5，邊個第1就無謂講

真8都冇 大蛇3點會有

當年本多難拎到仆街
好記得要係每個勢力佢出場個外傳關到要做任務令佢拜服先可以拎到

正 又黎神仙大戰

我剩係記得當年本多個combo基本上玩晒

有關宮本武藏要救班契弟，有好多個
最有印象

有d想佢出番multiraid 既角色

其實無雙一開始搞open world 大家都j到出血
最後點知搞左d咁既柒野出黎
呢集應該唔會open world掛 除非整埋架船去日本
希望製作組比多d心機 搞好d劇情同模組
就算隻game無腦都唔好當玩家係無腦啦屌

唔駛講咁多
唔係openworld,齋割草即買

好鐘意用妲己 卑彌呼嗰邊

夠淫

心中第一應該係三國無雙2猛將傳op

第一集呂布個道具 唔用BUG 都唔知點拎

屌你要玩了

係咪9分鐘1000人

真三8因為OpenWorld先至出唔到落Switch，只要今次唔係OpenWorld就有d機會出Switch版。

利申：自己得PS4pro無Switch(不過屋企人有)

不如出無慘大蛇3

我無玩到九尾果集

九尾先淫
咁囂高傲先岩被鏡像兵輪姦
墮落做性奴肉便器

玩orochi最鐘意睇三無同戰無兩邊d人互動

我覺得multiraid幾好玩的，人物又靚

大蛇 OPENWORLD

邊有咁多錢整open world

太公望先正

正下經經斬下草

有冇PSP版

有psgo

有冇pc版

唔知點解無雙好似出太公望呢種仔

multiraid D人好fashion

鍾意睇orochi 啲劇情
幾好笑

multiraid唔知點解好似黑歷史咁，明明有啲人可以出，但係佢就完全好似無存在過咁唔用

其實orochi 2個op都好正，三國同戰國兩邊啲人好多互動

項羽同虞姬根本應該放入大蛇

玩過orochi z
本多拜服麻煩
天舞勁屈機
有d道具要搞time off慢動作先打得切
信長露膊衫型到

我既卑彌呼 BB

1:05 郭淮同邊個一齊咳

佢出嘅話就
真三8冇出係switch都冇咁傷心

屌psp等到而家
終於

諗返起當年天舞神速10
快到控制唔到

黑田官兵衛

戰國無雙個黑田官兵衛

日本中國希臘混合openworld

兩個嘅屬性係一樣

出埋始皇帝就正

我諗正常10個有8個人見到十二宮一定覺得會有星矢

賈詡同毛利果關
自己同自己講野

未有gameplay就跳去依個結論

最強遠呂智

呢隻差極都差唔過無雙8 啦，
只要佢照以前咁搞，寫靚啲個劇本

基本上唔係出OPEN WORLD都已經屌打隻無雙8

遠呂智 真係慘

被人殺 殺完被人復活 又被人殺 又唔知點復活

遠呂智無慘

乜野叫加真田丸？
玩家控制座城？

暗榮：整左就咪嘥，轉埋open world

呢隻open world 可能比較易搞

故事可以架空

三國個大問題是 有成個歴史背景係度
主線點開放都有問題

啱，所以佢無論整到幾垃圾都一樣有人支持，幾好搵

Orochi 最正係可以見到d戰國三國/正史敵對既人互動

但而家越黎越多人主線以外既角色應該分得好少戲份

無雙叫好過運動game
一年一代 改下數字同小改玩法 又新一代

二手game一年個價可以 跌到1/2-1/3

Orochi2 ultimate連玉王大帝都已經玩埋喇bo
今集係咪要出佛陀耶穌

希望加埋討鬼 鍊金工房 doa班女

初穗
討鬼接埋左姐, 囡囡唔好接呀

當年第一代無雙OROCHI真係超級好玩
然後魔王再臨上到高峰

之後2同埋2ultimate其實我覺得麻麻，因為加左好多神仙以外既人
本身三國+戰國+神仙其實整體都仲有古典感（唔知點形容）
你老母加埋d其他game既人物，乜柒煉金工房，排球
柒到仆街

不過無雙fans唯有照玩
利申： 無雙8我都白金埋

Lm

十二官都出埋

睇定d先

其實第二集好無玩？ 剩係玩過第一集覺得好正

果然係fans

係咪遠呂智無限復活

聖鬥士趙雲 十二宮篇

魔王再臨嗰陣出仙界軍真係打撚晒飛機
竟然有隻game會出三皇

orochi 係咪會有三國/戰國以外的人物??

角色呀，老豆/mk茶茶/佐助

仲以為呢個系列死咗添
見無雙8差到乜咁 想救亡？

嗰意圖好明顯啦

正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
等左好撚耐

真係買得ps4
前排仲打緊o2u

可能其實咩都未諗，推條trailer 出嚟先

Agger
MR嗰時難玩到要上網搵攻略
將所有野踩到一文不值真係連登仔技能嚟

mr 我小學玩到一半過唔到棄咗

無仁王我乜都得

第二集未搞掂白金就停左無玩
無限模式個系統太鳩
要接左任先計你打既數
一次又淨係接得5個任

屌 其實不如整多D歷史人物好過
又有項羽秦始皇D模組
日本 你出埋阪本龍馬仲好啦

唔知點解段片個背景好似黃金十二宮

第一代MR最大難點係左手手指堅特到幾耐

太公望

唔知有咩平台出呢

好好J

呢隻好玩過三國8啦
有得用埋戰國D 武將

運動game定位唔同呀麻
佢只係跟住現實嘅球隊球員做update，做個真實感代入感就係

星矢

好正喎
撈埋啲原創劇情 唔錯啊

無雙8確係垃圾
如果呢隻又open world就變埋垃圾

其實改數值出個patch得啦

跟返1代故事模式分返勢力好啲，班亂入角色一啲去蜀路線，一啲去戰國，分散啲費事溝埋一齊搞到好多角色變路人，而且個劇情唔洗好似2咁集中幾條友身上

蜀魏吳戰國，加多條魔王線

今次真係睇定啲先
俾無雙8伏完真係好撚冇mood再買呢間廠啲game

我個人黎講最主要唔係話接受唔到無雙8試新嘢
有改變有嘗試係好好嘅態度黎
但係成隻game根本就未開發完
好似整咗30%就推出黎咁
勁撚冇誠意

有冇夾飛機

好考寫劇本嗰個人嘅威力

女媧

早排玩返2 ultimate, 覺得主線由以前四條線(魏蜀吳戰國)縮到得返一條線好on9, 人就越黎越多, 線就越黎越少, 每關打完就用hea劇情屈三四個角色加入, 劇情除左某部份主角之外其他變哂路人甲, 如果再係咁落去一定會收皮

7代個趙雲右肩係龍頭但係今次個trailer teaser 個趙雲係真三8嚟

就switch機能出又要縮好多...
PS4+X1就夠

Orochi 系列係我唯一覺得好玩既無雙game

識貨，又屈又正

好鐘意第一集玩遠呂智軍
見到成班懶和諧既武將就想打柒佢地

天舞無雙

PSP果時真係好撚正

我記得我買過本攻略

記得有個mode好撚on9
2D平面格鬥
有得用牛鬼 仲有唔記得乜鬼

聽到段音樂啲回憶返哂嚟！

孫悟空

魔王再臨佢行得快過赤兔

之後改番慢咗

支持
記得第一次玩大蛇1
打遠呂智淆到仆街
等埋NPC一齊入城先敢圍鳩佢

原來上年出左2u去switch到，希望3都有啦

咁無計夾埋真係好多人d戲份分到好簿
以前四條線同而家一條線劇本數量都好似係差唔多

我仲玩緊switch隻2U

仲刷緊switch版
如果有咩特別版典藏版都想買

無雙8角色個look型好多

幾時先有無慘orochi

無限模式好悶
淨係一味斬

再臨d馬比起1 個個馬沙3倍速
好有印象

太多人，呢代應該又係只會有十幾個成日出

對比之前其實都係好多路人甲
1代主角：趙雲，織田信長，孫策，曹丕
再臨：嚴格上得遠呂智，島左近，源義經(？)，劉備，曹操，孫堅只係大佬
2代：司馬昭，馬超，竹中半兵衛

其它其實都係路人多，只係人少d你唔覺

2仲有輝夜,甲斐姫

我都係小學玩 嗰時打到最後要打龍虎鳳
打撚咗十幾次都過唔到

應該係暗榮唯一有挑戰性嘅無雙系列game

又有得用太公望同女媧

輝夜都算嘅

甲斐只係出場多

買左無雙八班傻鳩係咪揼緊春

分開唔同勢力，每個傳集中一部份人，點都好過溝埋一齊再集中幾個人

甲斐bb好正

唔好加西人野啦好冇

2加啲西人嗰陣已經覺得好怪

到底係咩玩法

打完蜀龍吳虎魏鳳之後
呂布會復活
然後打死龍死虎死鳳 再上勇者塔打鳩呂布
當年小學六年級 玩左勁耐先過到
真係難玩到仆街
隻Game無背景音樂以為死左Game

九尾啲頭髮、隻肉腳、個身同格肋底一定好香

玩左咁耐都唔知士氣有咩用

正呀diu
最撚正既無雙

個bgm真係好懷念

記得後期練到把武旋風10 閃電10 回血10 再加其他
正方幾下就殺左王

隻進擊之巨人都有switch
Orochi唔玩open world應該有switch份

我都想知幾時有

正路就係

九尾

PsP玩，把武器覺醒同人物覺醒係幾形

後尾好多無里頭dlc

我記得魔王再臨好似有加過

不過只係個造型

大蛇2，印象武器有神速10

快撚到連唔到招

咁多系列d女加曬落黎

應該係Mr2黎，有項羽

Btw，打死鳳仲記得跳到仆街 隻角好似識飛咁

第二代主角仲有太公望、酒吞童子
初初出我都諗點解唔借太公望回憶返過去
但之後輝夜姬解釋左

大蛇2個武器系統好撚屈機

風斬10 三極10 神速10 天舞10 猛崩10 吸生吸魔10

之後其實已經等於爆機

咪撚開放世界，做番原本俾我割下草就可以

早期無雙234就有用，後期直接叫玩家全場割草

士氣高 npc難死
士氣低 你含得撚 趕頭趕命 又救完呢個又要救另一個
最記得真三3 最終戰 你唔用君主 真係含得撚

無雙真係唔適合出OpenWorld

魔王再臨的確有MR 覺醒Skin
不過只限趙雲孫尚香夏候惇
因為當時配合宣傳片只得佢三個

百百目鬼
量產型風魔小太郎

我都係
古志城之戰
仲要係簡單 細個第一次打真係好緊張

記得第一集好似特別難打
打簡單成班圍佢都打到紅血仲要死npc

細個玩好正
最記得係太公望幫蜀
曹操同信長一齊
d cg又正
switch果隻大蛇買唔買得過？

MR玩到中期 可以不斷食仙桃覺醒

想睇遠呂智同妃己執草釣魚

不了

D神仙係城牆到用繩釣

佢唔而家放料就會俾 Marvelous 搶晒風頭

真田昌幸就可能會

真田丸版幸村 九成放DLC

我之前冇PS3同PS4，所以買左switch版本的orochi 2 ultimate，點知一玩就玩唔停手，switch版有哂當年PS4的dlc關卡同服裝，太多關卡要同人增加友好度再傾計先有呢點先煩，百幾位角色有撚排練，不停轉生，我練呂布轉生四次再將成長玉加其能力值999，玩撚哂

如果真係出呢隻

呢度片點會無海格力斯

可能真係呢隻，再睇埋FATE EXTE LINK 果兩隻狂職角有無海格

無就可能 追住黎咬 秒出片

點解好似打十二宮咁樣

唔知三國D人會唔會加返神速比佢地

想睇桃屋貓畫佢兩個多啲

畫完要坐監 不了

講緊第一集嗰個遠呂志...

唔好咁傻狗衝初版
因為之後仲有⋯⋯

無雙Orochi 3 ,Special, Z ,ultimate ,Last round ,with 猛將傳 ,empires ,威力加強版
Razor’s edge ,sigma 之魔王再臨

一日未齊DLC都唔洗晒錢買
Koei 專出收費beta 係人都知

中意用寧寧

你數少左極(討鬼傳)，II(戰國無雙4) ，hyper(大蛇2 psp版)，真(gundam 無雙3加強版)，_ _ _ _ 傳(信長之野望·創造 )

無雙8係唔係無埋C技系統

求下光榮C技同武器屬性都要保留呀

戰國4 出II 都叫系統玩法轉左 都叫ok
但大蛇2 果堆hyper 真係買左原版會嬲

hyper 同真 gundam無雙比 都還好

真gundam 無濛真係..

屌你老母，根本係3 加幾個mode，加下片

2其實可以都算3個傳
係一開波同最尾又mix番姐

蜀傳最On9

打到最尾無啦啦諸葛亮自己入嚟送頭死左

咁就Gameover

睇黎今集連北歐神話同希臘神話都撈埋黎做
如果今集唔係開放世界我都會幫襯下既

無雙Star都應該有機

不如話同時出NS版及PS4版，但部份登場人物唔同。
例如NS版出zelda,火紋既人物，PS4版出仁王 等人物，
真係可以capcoins cap到盡

買咗覺得幾抵玩
包好多dlc多咗好多關
又可以幫角色換衫
宜家小喬著緊日本學生妹體育服
成日j佢對白滑長腿

諸隊友

你不如玩 pc 邪惡 mod啦

switch版送無雙角色amibo同 zelda 果堆game有連動 有特別野，ps4 版就有優先free dlc （switch版一樣有，但遲過ps4)

鐘會bb又有得比人撚

其實會唔會有星矢

友好度好快姐 你換哂成隊要開通關卡個幾個角色之後去擺酒宴(各飲兩次)之後去打一場易難度嘅關就開到個關啦

MR難玩咩
唔係追求0藥通關既話
不死魂+無雙鎧
覺醒完唔會硬直 keep住飲酒 咩難度都屌打wo

再遲下出隻x
將大蛇z同3 合拼

2未出pc版...

關咩事

2出pc繁中我都9沖

有z啦

期待

z係1+再臨

希望出番頂羽同秦始王

虞姬!!!!!!!

好耐冇玩無雙系列，想問下戰國無雙真田丸值唔值得玩 ，評價好似唔差，想問下呢集劇情做得好唔好

真田丸劇情好高汁
我原本唔熟戰國，玩完喊左

故事性OK
心態上當無雙玩法既RPG 會好D

戰場上佢有D 刻意刁難人, 有返以前真三刷專武個種苛刻感覺
但比較起上黎會覺得真田丸個種戰場任務有DD 無謂

呢隻GAME 錢就係一切, 唔可能咁好心機練哂咁多人
而且, 即使只玩死一個人, 爆機都係唔夠錢練滿把野

另外, 爆左一次亦再冇心機一直刷野開心下

大蛇同真田丸邊個好

希臘 蛇 美杜莎

兩樣野黎, 最少大蛇就似平時無雙, 可以打武器自己爽, 遊戲性 > 故事性
真田丸真係純粹睇故事, 睇你鍾意邊味
有能力當然WHY NOT BOTH

真田丸茶茶條線 昌幸同佐助條線
可能我要求高，但佢城下町同探索系統同其他RPG比一舊屎咁
不過打起上黎係熱血，但都係一樣爆左機就唔想刷野完任

好似8咁廢

有理由懷疑真三8出嚟係畀啲人先認識orochi 多咗啲咩角色

用黎補鑊 填平真三8條爛數就真

真三8 評論比真三5 還差

但第2集 劇情真係好垃圾 鳩作大亂鬥 根本只係

利申 係想講 個隻Z 仲有隻買左係機

唐三藏會認錯豐臣秀吉係悟空

你講得非常好, 始終佢唔係擅長做呢味
你睇佢其他設定都ON9 就知, 好似去探索周圍, 局你狂刷去完成
城下町都係得個模, 熟練度MAX 除左可以手拖手出去打周圍之外完全冇用
咁又變相搞到個茶館唔知做乜
素材, 釣魚一次半次係過癮, 之後發覺原來直接買仲化算
好多細節野都冇乜點諗過係一大敗筆

茶茶條線為寫而寫, 反而隻女忍者仲有血有肉D

茶茶on99
昌幸 同女忍

女忍者好正

寧寧正啲

btw，幾時先有新消息架

關公大戰宙斯不是夢

無雙5都唔知幾好玩

敵將 宙斯 is..

戰場感幾好
但衰在無限連舞
同埋模組重複
成隻試驗品咁

做戰5實驗品

無邊隻唔係幫戰國做實驗品

但佢又唔會將戰國啲好嘢出係三國

其實又唔覺得戰國特別好玩喎，同埋每次都係三國好賣啲

中意戰國4可以控兩個人

玩完最大既疑問係
女忍者到底幾歲

超正
當年PSP玩大蛇
隻隻角色都玩齊咁濟
好想玩

屌

笑咗

第二集只用一格武裝旋風加煉成打最難好好玩

10號

等睇出宙斯

用源義經真係好正

快啲公報

我而家用switch玩緊unlimited mode，用真蛇C3好撚正
渾沌唔知係揮刀定拍下對翼就可以秒鳩人

魔王再臨個集用c5清場

咪又係無雙

出Marvel無雙

orochi會唔會open world

仲敢黎？！

打宙斯打神
God of war

期待遠呂智同妲己釣魚
本多同呂布執草

已證實會有switch版手

正正子

週刊ファミ通2018年5月24日号（2018年5月10日発売）では、コーエーテクモゲームスからNintendo Switch＆プレイステーション4用ソフトとして2018年発売予定のアクションゲーム『無双OROCHI3』の最新情報を公開。
今回の『無双OROCHI3』は、なんとシリーズ最多となる170人のキャラクターが登場する模様！ 新キャラクターも参戦するほか、新たな攻撃方法として“神術アクション”が実装されるなど、随所にパワーアップを遂げています。
本誌ではそれらについて、古澤正紀プロデューサーのインタビューとともに解説しています。ぜひ読んでみてください！

咁我寧願買switch版，唔想睇到PS4咁撚柒的中文翻譯

我諗應該都係光榮翻譯
不過我都買switch版

唔准你咁話妲己bb

咁快有 c bin

佢肯出我買10隻，歡迎BIN C
而家家用機一隻似樣既MARVEL驚都冇

170個角色
三國果邊用返7代
戰國果邊好似用真田丸果代
無哂d crossover角色
個人覺得有三國同戰國同仙/魔界既角色就夠
crossover d角色(DOA/Bladestorm etc..) 太唔match隻game

唔知會唔會好似之前有巴打所說，PS4的DLC有仁王，NS的DLC就薩爾達呢？不過應該都唔會吸引到好多人買兩邊

希望用戰國無雙4-2個系統

真三1 五丈原(蜀)，開頭士氣極差，甄宓5分鐘ko趙雲，無咗趙雲 難度上升好多
我玩咗好多鋪，一開波一定要去角落頭救佢

其實orochi有幾多集？
switch有邊集？
我記得orochi同魔王再臨，仲有咩？

Orochi Z

三國無雙1係格鬥game，真三國無雙2先係真正無雙系列的開始

PS2 果隻真三2 我記得有女禍

"真"

你講嗰個係英文版
英文版格鬥係 "Dynasty Warriors"，日文係"三國無雙"

戰場版英文名無變，直接當第二代，所以係Dynasty Warriors 2。而日本係當新系列，即係"真三國無雙"

如此類推，英文版永遠係日文版+1。真三國有五丈原之戰係正確的，除非你跟歐美叫佢DW2

啱啱search咗原來Z=orochi+魔王再臨
咁2 ultimate包咗咩
呢個搵唔到

bin c

有一堆新角

有switch版

仲bin

公布咗用返真三7個engine?
我仲以為會用8嗰個垃圾
應該唔會整出黎淨係出一集掛

switch無Z
唔記得啲劇情

睇今日果張先行預告圖 (我唔貼果張圖啦因為太細張太梁國雄)
王元姬同趙雲好明顯係用緊7果套衫

等10號佢正式公布啦

最近好多GAME都會出STEAM版，連GUNDAM BREAKER都有，呢隻竟然無，係咪真係要買部PS4呢

POST住一張圖先，其他圖太細，唔POST啦

同埋佢話會有新既攻擊方式，叫「仙術動作」，希望唔好搞到隻GAME變垃圾啦

仲有，今集個製作人係薩爾達無雙同埋無雙ALL STAR個製作人，古澤正紀

好在唔係鈴木

個製作人姐係好定唔好
兩隻都無玩

我都唔知，我淨係玩過無雙ALL STAR，垃圾到呢

屌
等咗咁多年

陣間四百蚊買隻垃圾返嚟

但zelda無雙幾好

zelda無雙係無雙系列黎講算係好玩果堆

嘩，佢兩隻出品兩極到咁

其實點解要急住推隻真三8出黎
出orochi3先
隻真三8擺多啲時間做唔得咩

百度有痴線佬放大咗張圖黎數入面啲人

話圖入面原創人全齊、無真田丸、無CROSSOVER角色，有荀彧

果時有人估佢想趕財報截數

佢好似喺兩隻驚既title係唔同

天舞+神速10
快到技都出唔到

170個角色
當中真係認真練既都係得幾個

如果無了DOA/忍龍那幾個人好似無咁吸引

無左先好
咁樣唔同時空crossover好格格不入
要玩crossover就玩all star啦

加埋嗰堆變左光榮無雙
搞到好似遠呂智軍冇人用夾硬加落去做一陣敵役再入隊
玩2U嗰陣掂都冇掂過嗰堆角色

仙術動作, Multi Raid咁得唔得?

2U個時玩到隻紅葉可以有兵就keep住無雙狀態 長時間無敵

我都諗緊係咪覺醒咁

可以使用幾多人都係假，唔該至少可以指揮友軍去打據點(好似火紋無雙)，同埋唔好無腦割草(好似zelda無雙)。

指揮係戰國做先

我想要霞就夠

最好削走哂上一代的西方人物角色，根本不倫不類

其實我覺得還好
始終三國戰國最出名果堆都出得七七八八

睇情報講今集打宙斯wo

我反而幾鍾意嗰啲crossover角色，佢地同其他人啲交流幾過癮

戰國無雙可以控制2個人

我都覺要東方口味啲好
點解今集唔打蚩尤

遠呂智畀人bin 屍bin咗幾多次

最終大佬係宙斯

出kratos丫笨

慘過阿寶

根據本週Fami通雜誌文字速報消息，《無雙大蛇3》公開了一些新情報。這款遊戲預定於2018年登陸PS4、Switch、PC(Steam)平台，大致發售時期可能在秋季，而PC版將晚於主機版推出。

遊戲的登場角色將有170人，其中有5名為全新角色，《忍者龍劍傳》的隼龍等聯動角色不會在本作中登場。遠呂智在本作中仍然很關鍵，遠呂智與真遠呂智同時存在。而玩家面對的主要敵人就是宙斯。

系統方面本作的操作為傳統的□□、□□△式C技連擊，角色則為3人一組制。新要素為“神術動作”，隨著故事進行角色可以通過“神格化”變身，招式也會加強，裝備神器後還可以使用神術。

遊戲支持分屏或是在線遊玩。而Switch版正在考慮要支持各持一半Joy-Con合作分享遊玩，但這樣會按鍵不足正在想該怎麼辦。

其實係唔係可以俾番特洛伊無雙既人留低

手撕宙斯

宙斯

神格化變身係咪好似MR咁有新造型先
係就必買

170個角色
最多咪求其加D光比你

可唔可以整個版本係打輸咗啲女角會俾敵人強姦呀

無慘Orochi

西遊記仲有兩件未出

如果連大蛇都做唔好
恐怕暗榮就冇翻身之日

分分鐘加仁王個主角落去

無雙All star已經加左

switch + ps4雙修
到時買switch版會唔會好on9....
一來唔想部switch封塵
二來可以帶返工玩

想帶出去玩就一定係switch,無話咩on唔on9

除左ps同sw, 會唔會出係pc

坦妃

屌你上面篇文咪講左囉

打宙斯
愈出愈膠

反而我覺得撈多啲咩角色敵人落去仲好
玩orochi就係要睇佢炒埋一碟
唔同人有唔同互動幾得意
今集遠呂智中途洗白打新敵人有冇機

八戒同沙僧唔係女就咪鬼出啦

等陣，佢無講係唔係open world
一陣原來係攞返8個模出嚟

宙斯?! 我玩戰神3唔好

係咪又可以轉武器先..

係就不了

食過一次屎都係睇定D先

呢個梗係買switch啦 隨時隨地都可以斬草

有冇戰國無雙4個神速攻擊先
冇嘅割草割得唔爽

火紋同薩爾達無雙有Team ninja加持係正好多
今次Omega force都係睇定啲先

中文就1000%嘅事
反而想知中文版會唔會獨佔單一平台

open world就未知，不過應該唔會用無雙8模組，因為會保留C技

有大圖了

神術
想佢識變身多D

170個角色係全部有得用吖?
定有D係援助角色出來放招無雙技或者CG故事出下場就算?

如果整每個勢力基本角色兩三個,其他角色付費DLC
有無人仲會玩?

你係咪買完gundam vs嚇到有陰影
無雙orochi基本上話有幾多個人就有幾多個
多到有啲人你根本唔會玩

終於肯del左d 其他game亂入既人物

可惜係為左統一犧牲埋其他game過黎既歷史人物

陷家拎

三國無雙啲人套衫冇變過，同 orochi 2 一撚樣

無雙系列都算係咁，DLC只係買衫

大蛇2係無雙6
今次無雙7
你玩過未

有無九尾
大奶奶大屁股淫肉腳

Crossover 班友呢

無雙8而家賣緊武器DLC

話無Crossover角喎

我估係九尾狐或者渾沌

無雙堆DLC武器唔買都得

好似 Avengers長買長有

LM

佢仲夠膽收錢果下好嘢呀嗎

Game 都未出就吹到無雙中最好
咁唔係護航係乜？

上一隻無雙伏成點唔係咁快唔記得呀？
而家對下隻咁有信心？

有戰國無雙4的角色，正

本身個系列都係無雙中最好啦,吹到最好都嗡得出即係你冇玩過啦,憑咩話人護航姐

NS都玩到,都肯定唔係行真三八個系統啦聰明

大蛇系列以往真係無雙中首屈一指既作品喎

GNN：會採用開放世界設計嗎？

古澤：不會採用開放世界。

故事背景

本作的故事講述在前作英雄們阻止了世界滅亡之後，回到了各自的時空並失去記憶。但世界再次融合，英雄們又被集結到一起展開新的戰鬥，在這背後暗中觀察的是奧林波斯之神宙斯。為了解開宙斯再次創造出異世界的謎團，英雄們選擇與眾神進行戰鬥。

人物

5個全新人物

相比上一作《無雙大蛇2》，來自《真三國無雙》系列的新角色有：樂進、李典、關興、張苞、關銀屏、魯肅、韓當、文鴦、賈充、張春華、荀彧、於禁、朱然、法正、陳宮、呂玲綺。

來自《戰國無雙》系列的新角色有：真田信之、大谷吉繼、松永久秀、片倉小十郎、上杉景勝、小早川隆景、小少將、島津丰久、早川殿、藤堂高虎、井伊直虎、柳生宗矩、井伊直政。

本作不會採取開放世界的設計。動作與戰鬥關卡將以前作為基礎，以Fantasy為切入點，並增加新元素

登場的角色每人會有專屬武器模組

不光只有新要素，本作以「最容易上手的無雙」為目標，讓第一次接觸這個系列或是第一次玩無雙的玩家都能輕鬆上手。

有啲驚

希望今次所有角色會用戰國無雙4的神速割草

無雙本身已經易上手
仲有咩可以簡化

三國人都用到神速攻擊

即係無雙8同真田丸冇人參戰

無雙8 都「夏侯姬」「董白」「華雄」「袁術」角色 DLC 都未出，
大蛇3而家冇有乜出奇？

Auto Play

全角色隨住進度會自動升lv

表關打完就白金

夠哂簡單

會唔會有if劇情

周倉蔣欽程普曹休呢d咪又係冇

大蛇本身已經if啦

不如變成手機果D 放置Play咁，只係玩抽卡

係徐盛呀，蔣欽末有

btw, 無記錯話模組定engine唔同所以先唔加無雙8 既人

我成日將程普蔣欽徐盛撈埋
次次打吳一定見到是旦一個

整個sub-order mode俾d武將去自動攞exp同合武器材料已經ok

三國同戰國武將用舊樣唔緊要, 但好心orochi原創個班就改下個look la。太公望個幾個個look ps2用到依家

希臘聖域黃道十二宮

反而想知有咩新要素玩

今日好似有發佈會，有冇人記得幾點開始？

冇真田昌幸

三藏姐姐仲係果兩套衫既話我ok架

搞時空融合但將Crossover角色抽起
我想要William 加入
又逼人玩all star...........

想要三國8個look
7我覺得好柒

好煩，而家批評一隻game 都要申報玩過乜先？

NS玩得到，肯定唔係行open world ，所以就唔會係伏。
三8嗰陣又有人話，行得Open would 應該差極有個限度，龍門任你地班fans 搬。

一隻game 好唔好玩可以好主觀，你覺得orochi 系列好啲，有人會覺得三國好啲，亦會有人覺得戰國好啲。但三8點解一面倒負評？

畫面起格、跳格，side quest 完全無用兼不斷loop ，地圖嚴重過大，NPC兵完全係紙板公仔任殺。

呢一堆問題，根本玩20分鐘已經意識到，但係都仲喺隻game度出現。點解？根本就係個game 廠閪，知道自己整舊垃圾出黎一樣有人買。

而家隻game 未出，寸黎寸去都無用。我只係唔想game 都未出，就睇住成班吹到隻game 會有幾得幾好，尤其佢自己連出幾隻垃圾做壞自己招牌。

利申：有玩過orochi系列，但始終最鍾意三國系列，不過比8伏到灰咗

本作不會採取開放世界的設計。動作與戰鬥關卡將以前作為基礎，以Fantasy為切入點，並增加新元素

登場的角色每人會有專屬武器模組

射左

呢樣係咩意思？

點都好，希望佢醒醒定定啦
今次都收埋皮嘅，成個無雙系列都可以摺埋

我認為唔係吹大,而係真係對呢個系列有正面期待先會睇好

俾著出猛將傳/Empires,大家應該都係「哦」,咁就wfc,點會仲有心講

真三八明顯係真係搞新野所以多bug又柒
但同5,6,7無印條線都係好低,只係8仲差所以先伏姐

Orochi個玩法次次都係將上代模組炒落去出隻新野,今次都唔例外啦明顯

無雙個life-cycle不嬲都係 三國=>戰國=>猛將/Empire=>Orochi
要驚伏,應該係驚下一隻戰國而唔係orochi囉

屌每個人有專屬武模已屌打無雙8

原創劇情掛

佢用返7啲人梗係每人有專武啦，複製貼上咋嘛

想知九尾狐條線點定位？入左遠呂志軍同妲己做左右副手？

又可以用妲己BB同卑彌乎BB
攞兩粒睪丸打人啦

但８全部女角限奶令

不過你放心，實有服裝DLC

無雙Orochi 3 世界觀設定：
魔王遠呂智曾將時空歪曲，融合了戰國及三國時代，尋找能終結自己的強者。而當英雄們打倒遠呂智後，一頭妖蛇卻因世界的意志而誕出，吞食及毀滅一切。在絕體絕命的危機下，英雄們穿越了時空、改變了過去而阻止了世界滅亡。打倒強大的敵人後各自回到自己的地方並失去了記憶。
但是，世界卻再度融合起來。再度集結的英雄們開始了新的戰爭。
要解開這不可思議的事件，回到原來的世界，關鍵是擁有絕大力量的八個神秘「腕輪」。英雄們因不同的信念而集合在一起，有的是為了得到平穩、有的是為了追求能改變世界的強大力量、有的是為了自己的欲望。
在這一切的背後觀看著的，是奧林匹克神話中的神－宙斯。把以往曾與遠呂智戰鬥的異世界，再度創造出來的衪究竟有何目的？為了解開謎團，英雄們選擇了與神一戰。

戰國一向都ok
未至於好似三國咁
最起碼戰國唔會無啦啦轉武器同動作

我懷疑宙斯嘅目的只係想屌晒三國同戰國D女

有冇人同我一樣好憎可以自帶道具呢樣野，本身戰國都係揀幾樣就上戰場，三雙八直頭可以隨時換

成件事搞到冇血果陣一啲都唔刺激都唔似打緊仗

故事一開始就係咸濕佬宙斯捉左元姬,阿市同妲己
所以開局三人組就係C馬超淺井同遠呂智

咁樣開頭都幾正

屌厭鬼妹 過黎試下東方妹

認真, 我寧靜得十個角色用, 但整得仔細d, 有特色d
一堆垃圾角色出黎哂撚氣

+

=

但係如果得十個角色，佢整得幾好我諗我都唔會買

經典，果時中學用psp玩，電腦版都有入

第一代應該都多過十個人
btw有專武算係咁

第一代淨係仙/魔都唔止10個人啦

真。遠呂智 2.0

佢再唔show對波出黎我就唔撚買

講緊最原始隻三國無雙
果時仲係對打驚

近呂智

今年出？

正喎用返7
甄姬黑絲

《無雙 OROCHI 蛇魔 3》製作人 古澤正紀 個人檔案

誕生於埼玉縣

1998 進入株式會社光榮（現 株式會社 KOEI TECMO Games）

2005 擔任 PS2《真‧三國無雙 4 猛將傳》主程式設計

2007 擔任 PS3《真‧三國無雙 5》主程式設計

2008 擔任 NDS《設計高手》主程式設計

2010 擔任 PS3《魔獸戰士 ZERO》主程式設計

2011 擔任 PS Vita《真‧三國無雙 NEXT》主程式設計

2012 擔任 PS Vita《信長之野望 天道 with 威力加強版》總監

2014 擔任 Wii U《薩爾達無雙》總監

2015 擔任 PS4 / PS3《勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城》技術總監

2016 擔任 PS4 / PS3 / PS Vita《勇者鬥惡龍 英雄集結 II 雙子之王與預言的終焉》技術總監

2017 擔任 PS4 / PS Vita《無雙☆群星大會串》製作人

依家gundam戰國傳同三國傳都畫咗咁多武將嘅高達
不如啲武將可以轉生埋做高達啦
暗榮又可以食住條水出新高達無雙

笨大點會肯

蛇魔3個序好似all star
觀望吓先

有強迫症 PC版果隻無雙大蛇每隻都會用黎升到99LV 熟練50
4個難度打哂佢 而家仲係部電腦到 得閒撚下1,2關

仁王Edward Kelley都係蛇

個人覺得5代甄姬最撚正

後來6代開始轉左會用大奶奶練師

5代我都覺得好正
當年成日J 腿
不過近代嚟講7有黑絲又係正

會唔會洗瘴氣變番應龍

好撚正呀屌，好想對住D角色打飛機呀

你又嚟

大蛇主題太虛無 好易打到悶

MH都有得講
呢隻點會唔講

呂玲綺世界第一

一八年都差唔多一半，咁即係要成11,12月

正呀
又有甄姬黑絲腳可以j

妲妃+卑彌呼

無雙2nd evolution嗰時我應該大約讀小二
嗰時最鍾意用孫尚香
玩咗一排轉咗鍾意星彩
硬朗嘅外型 有時有曇花一現嘅笑容真係好正

到無雙345都冇乜女角
無雙6鍾意星彩王元姫
到七代呂玲綺一出我就知我戀愛了

無雙8都好正

西面女最正

真34星彩正過678好多

orochi系列之前有無出加強版？

7成日露底

咁多女角，係時候要⋯

將軍！將軍！將軍！

六同七星彩個盾牌劍模組好廢
七我會叫佢拎迅雷劍好過

妲己打人好似爆旋陀螺咁好撚過癮

星彩我多數主劍盾副方天 然後多數用方天
依然有女漢子feel
呂玲綺就主十字副劍盾 主要為咗靚同襯

黃蓋打星彩

其實劍盾個樣係好襯
只係個動作真係好怪
用落去卡住卡住咁

劍盾打得好慢 我都係用黎扮靚靚

反而以前拎燒烤叉嗰陣仲好用

無筆架叉既王異 = 垃圾

睇落叉盾襯啲 但係我鍾意劍盾多啲
可能係由細到大打機

叉盾配玲綺好似好過劍盾
不過都等唔知幾多年先有機會見到

不過講到唔襯
周瑜同棍都應該頭三走唔甩

凌統

郭淮 心諗做乜鳩

還我真田昌幸

郭淮又係好廢
EX技要嘔血

switch 都有份點會開放世界

SWITCH有份真係怕佢170隻人唔係獨立模組

應該唔難既，好似啲nba,pes果啲咁囉，插左卡都要上網裝pack

又樣衰又廢又機槍做乜鳩

以前都有得用遠呂智 今次有冇得用宙斯

美洲狼個造型我覺得ok喎
套衫同碌棍都幾襯
反而晉班友就真係一大陣柒味

Btw 呂玲琦同大飛標

珠玉在前
古錠刀靚太多啦
棍真係唔夾佢呢種儒將

好過孔明拎把扇出嚟射死光先啦
BTW周瑜好似係文武雙全？

呢個我接受到喎
軍師型人物將佢變成法師類
棍如果比樂進呢啲正史入面都係衝鋒型嘅我覺得夾過周瑜好多

好奇一問，你地玩無雙orochi個陣一開頭打咩難度
我係打到後面隻角滿lv要刷4星武先打困難

起手已經困難

官網張圖咪寫撚住switch囉

回古文做乜

最緊要正確

冇其他CROSSOVER
又要DLC?

痴線
你唔講打桌球？
我覺得射死光可以！

起手咩都未升過普通已經係困難果種level啦

蜀國起手趙雲刷上去再打困難拎武

大蛇一定用太公望起手

戰國打到有宮本=C3 C4 屈機

我集集都係用立花誾千代帶升

跟住拎到寧寧就會放埋佢做膽，呢兩隻升到咁上下再搵有邊隻好玩再升

咁易打好冇癮

應該出OR3 後 就到戰國5 有消息

如果三國啲將全部技都跟返真三七既話
關羽張飛張遼典韋司馬昭呢幾隻都易刷上去
有自帶攻buff差好遠

出170個角色 咁咪有6個新角色

正常應該OR3之後先出三國或戰國新作，又學人搞咩open world，柒咗就拿拿聲推返呢隻出嚟補鑊，諗返佢呢個系列都幾好做，八成內容可以直接攞嚟用，今次連Crossover角色都慳返，加幾個新角色又賣得

btw班仙界角色仲未有新造型，用到第三代

希望暗榮會有一日出返multi raid

MR做型好靚，可惜冇再出

係咪冰震龍蝦趙雲果集

隻呂布我覺得造得好型好靚

秦始皇

項羽

有幾個係MR限定，大蛇系列唔用番真係好鬼嬲

司馬昭真係七代翻生
明明六代廢到用唔落手
雖然我鍾意佢阿哥多啲

如果無雙8係MR咁玩 我真係唔介意用共用模組

希望有雙打

以前大蛇無雙最鍾意玩郭嘉，經常可以一下秒將領

三國就用孫策 戰國 豐臣秀吉 立花 真田幸村 大蛇孫悟空

孫策 新手武將

落曬風雷斬個個都可以一下秒

幾時出九尾無慘

安倍晴明

上集宮本神速10會太快好難出C3,C4

仲係咪打遠呂智?

有無得好似上集咁裝左唔知乜，一開無雙就無敵到完場

諗起好耐之前，大蛇第一集

d人一味話無雙易玩無腦，所以一開波就用超難定果難去打

跟住一開始就比一支箭定比兵仔斬一下就game over

打宙斯

咁今集仲有冇遠呂智

登場角色有佢

上集玩呂布+本多
男人既浪漫

戰國技英都係神速6/7夠
信長毒龍鑽拉死修羅呂布

孫策吸活無限無雙

孫策碌棍打擊範圍
森蘭丸改廢左就玩家康

幾時出

想買隻無雙All star黎頂下癮先好唔好?

伏到仆街

但係好過無雙8幾十條街

森仔爆咗氣好勁喎
仲屈過芒亨太刀

三國勁好多，貂蟬招c1滑壘勁到痴線 ，不過最喜歡都係用小喬招飛踢ko對手，睇住佢慢動作踢人上天好high

屌又係用寧寧神速旋風再玩屬

買撚左8 嬲撚到仆街

睇gameplay 都知伏啦

dlc出專武
暗榮好波

屌我一出果日已經買左呀
追左咁多年
而家食晒屎咁款

我都係
玩左三日就放左了

買左三國８有冇得半價trade in呀

終極版

我都想

真 不過打再臨個陣係咁用呢招屈機

Z果陣nerf晒
曹操c6 森蘭丸c3 c4 仲有好多英都得返埋頭同尾果刀有屬性判定

咁唔知啦 ，我之後都只裝單格真空書 ，好玩過裝神速同陽斬

蛇魔nerf得最勁嗰個係豬肉平
最初個大風車掃兵又快又痛
嗰陣公認最強角
到魔王再臨後得番最後一段有屬
即刻變左垃圾

最強我覺得係貂蟬，關平都仲要三下普攻，遇到神射手部隊都好頭痛，但貂蟬c1有神速快如閃電，而且超痛，最難呂市剷兩下收皮，落地都無機會

但豬肉平係力型
可以靠霸體硬輾

咁有頑強嫁麻

初代邊有頑強

z先有頑強飛龍，太耐唔係好記得，不過唔怕啦，佢狂c1應該無人打到佢，出手快又移得遠，好難比人打到，而且印象中剷果時身位底，弓同火槍都射唔到

Z計普通武器屬應該都係宮本趙雲慶次

我記得初代果集星彩有招好屈機
好似係R>R? 盾撞+破防 任何人都可以俾你推死
齋用呢招就已經可以推到完場

星彩嘅招式設計得好穩紮穩打，當年打高難度只能靠佢

最初公佈已經覺得有都唔奇...

邊似NBGI隻SD4G

突然移植SWITCH回收資金

真八婆(爛GAG,三八係台灣指八婆)個ENGINE

實改良用落戰國五

拎到左慈就鳩玩

事實係三國一向都係做戰國實驗品

無雙定三國志都係咁

三國fans做咩咁嬲啊

要嬲就功德圓睩koei

orochi最好玩都係同人對打
一代對打，人物屬性能力平均
二代整埋哂d卡已經冇左果種技術對決，隻隻英禁r1都可以反擊，咁我做咩唔淨用力英要用其他 當然有一兩隻非力英係屈機

好正

女女

唔係跟真三七咩 點解有荀彧嘅

Empires 唔係真三七咩?

班神妖咁多年嚟無變過造型

睇到好悶 唔知動作模組係咪都一樣

我要J太公望

出個陣你都打緊比賽啦
邊有時間玩

係全部衣著都無變

好似話跟返真三七

有無慘未

有撚排

宙斯?

係

真三3 許都侵攻戰 本身已經難 我記得仆街許褚仲會係突襲本陣
試過打到其他npc死曬 得翻主將

點解冇8果堆人
又偷懶

幾型

你好鍾意8 咩

今集有無得咁玩

輝夜九尾綾音咁玩屈到癲 咩C1天舞全部垃圾，玩最難果關1滴血都唔會比人扣到

冇左辛憲英 曹休

幾時出其實

放心啦，有dlc架嘛

無誇作品角色
龍隼

佢遲d實出無雙大蛇3 ultimate

再唔係就將d人出喺DLC

雖然明知遲d會出加強版，但又好想快d玩

隻隻無雙大蛇都有買過 psp，ps3同ps4

年尾掛

勁，打宙斯

好撚似玩緊GUNDAM無雙用WING咁

痴線個個變哂做魔法師

直播

似係內梅亞

BTW 2U 已經有亞基理斯，三藏同孫悟空

楊戩同天帝係大眾面

生放送

痴撚線玩魔法咩

好搞笑 打到死咗 出合體技又有少少BUG

幾正喎

宜家先知原來趙雲同幸村個封面後面有宙斯同另一個人

屌，元氣彈

9月27日

無雙8收皮啦

好撚期待

屌你龜波氣功咩

終於有正常無雙玩

依隻先叫做第一隻係新世代平台既無雙
無雙8

1:02:53
究竟無雙生放仲要柒幾多次, 仲記得佢上次8果次生放射火藥炸太多兵搞到死左機

仲有幾個月
實 fix 到既

fix到同會唔會fix先係問題

Omega force差唔多啦

無左武器 同無左啲技

光榮係咁上下

今集無得刷武器？

個宙斯好撚柒

隻無雙8第一日買左玩左1個鍾已經想啪碟

成個moon都係特效真係好肉酸
雖然會照買，話曬都DEL左d合作人物 如果keep返我真係唔多想玩

利申死忠，無雙8白金左

我玩咗都無一粒鐘第二日借咗畀人
第三日人哋還返畀我喺度喪屌
之後我又再借畀人
另一個人又係一日後還返畀我喺度喪屌

無雙stars 都捱到白金
8 仲未有動力

唔會掛

Star真係咁差？

非pro機會跌到10幾20fps 冇癮

我反而覺得佢差在係敵將黎黎去去都係嗰幾個大眾臉，搞到場場都好似無變過咁

人物任務又要你瘋狂打啲一模一樣既支線無故事關卡

有switch版短片

出無慘好過啦！

出完就要坐監

我係玩左2日之後同圍求人收留左隻碟佢

睇黎唔用pro機實跌FPS

雖然我有PS4同switch，但都無阻我買switch版的決心

我睇佢段實機，感覺有啲似當年PS3或者PSV既畫面

希望王元姬無雙仲會乳搖

真接同幻影社合作出無慘啦

又冇PS3嘅, 但係係PSV囉
佢係咪用緊手提mode咋

good

暗榮同咸廠只係7步之遙

連淫王都出埋
暗榮出師有名

神格化同PSP版差唔多?

有ATHENA新人
咁有無星矢?

馬超變左豬超

天女獸

屌你馬超騎豬做乜鳩呀

屌你老母俾返隻馬我呀

太公望果啲會唔會有四不像，黑麒麟果啲神獸騎

堂堂西涼錦馬超

到而家都仲爭扎緊SWITCH定PS4, 手提玩真係方便唔駛爭電視...

片倉小十郎，法正果d終於唔係大眾臉

點解太公望/妲己果d無新設計

點都好，一定玩

利申由大蛇1玩到ultimate2

有無冥界篇

買個Mon 擺係房玩啦,2000 左右應該有唔錯嘅質素

雅典娜成部命運高達咁樣

不如整返multiraid咁識爆seed同識飛啦

神器好似係個個角色都可能用
隻豬唔係剩係比馬超, 其他人都可以騎隻豬

今集變刷神器

俾阿國用會唔會用把遮轉隻豬

頂佢, 整到膠膠地

其實將MR個套搬過黎都冇問題, D造型都幾型

冰震龍蝦趙雲

當年呂布同項羽段cg種震撼感同第一次接觸orochi1一樣咁撚正

有無片

係咪項羽見到貂貚話點解戰場會有女人之後想隊冧佢，激到呂布衝出黎硬碰項羽

呢段

今次無雙跨平台大家會買ps4版定switch版？求意見
利申：雙修

PS4畫質會靚D同相對地會流暢D, 始終機能問題
NS就可以帶出機玩, 亦都唔駛一定要有電視先玩到

謝大大回覆

我都掙紮緊買PS4定switch...

有無得連線？同一機雙打

switch真係睇定啲
以光榮間廠既實力
兵一多好大機會疾機

唔會疾
但相對啲兵會少好多
會無咁爽

項羽定關羽？

關羽都講得出 唔識就唔好衝出嚟柒啦

呢集pro版玩會唔會順d

希望唔會啦

PC

Pc玩mod

今次無龍隼綾音真係不了
啲角設睇到悶

原來steam都有同時出
咁我玩ps4定係steam睇下有冇fd玩好呢

現在立刻預訂 ※Steam®版10/16（二）發售
當我冇講過

係動漫節見人玩ps4版
好似幾順

唔知PS4有冇得上網同FD連機呢

Steam有？

有

會唔會出加強版又成

※Steam®版10/16（二）發售
唔知PS4有冇連線呢

咪又係斬草垃圾

koei喎

梗係會

steam只有一般版？

我官網都比埋你
你都問我 你好唔好意思啊

唔會Steam有PS4冇掛

With 猛將傳 Empires 威力加強版 Special Z ultimate Final Round 極 魔王再臨

我想orochi 出empire

Open world問你死未

呂布同本多釣魚

有無人去左動漫節試玩可以 share 感想

最大可能係 PS4只可以同PS4連線

今個星期fami新消息， 亞瑞斯，奥丁參戰

暫時得低清圖

都係第一集最好玩
而家好似出撚到爛咁

唔記得咗邊集，
有個mode 係兩邊喺揀三個人喺擂台打交
以前成日玩

魔王再臨 好似係

話晒無雙起初都係格鬥遊戲

奧丁 加埋北歐神咁癲

試玩咗

書質冇進步，新角屈到喊，用雅典拿覺得自己玩緊高達無雙，又大跑又激光，仲要有招係類似Fate gundam 咁一路飛一路放粒子

放心啦無雙八大改下瀨晒野，
今次一定會出得好保守。

過返三五七年成個pad甚至彈珠咁，啲咩印度神呀莫扎特呀都出埋

玩fate那隻

fate高達姐係邊部

命運 destiny？

雅典娜

自 係，記錯

痴撚線

fate高達

想快d玩

孔明仲達早就係高達啦

仲以為得希臘
原來北歐都玩 咁應該有thor?

幾時有Kratos?

希臘個班友誇張100倍

早兩日先公布亞瑞斯同埋關銀屏神格化，咁快公布埋奧丁

BTW，其實亞瑞斯係掌管乜野架

戰神亞瑞斯

希臘d蛇唔夠勁

要北歐世界蛇出黎俾班猛將打

奧丁

有雅典娜影片未

幾時有埋耶穌

有雅典娜無慘未

高清人物圖

珀耳修斯

奧丁

亞瑞斯

全部神都好正

原來已經公布晒5個新人物，可唔可以再加多啲

實有dlc/真．無雙Orochi/加強版之類加d新人物落去

放100萬個心

之前OROCHI系列都好似無試過DLC加人喎

就算係出一集加強版，都係下一集既事啦，佢之前都係會用另一個故事架嘛

之前
依家

第一集OROCHI到OROCHI Z有新人新劇情
第二集OROCHI 2到OROCHI 2 ULTIMATE又有新人新劇情

我就唔信今集會唔出

佢雖然掛名係加強版，但係每一集都有新劇情，其實都唔係話太馬虎金中

如果每一集都等佢出加強版，咁幾時先玩得

koei最歡迎呢類玩家

唔等得就買左先，出加強版又水多筆，再出個終極合集又一筆

幾時出埋二郎神 南門四大天王？

無雙OROCHI PS2 2007年3月21日
無雙OROCHI 魔王再臨 PS2 2008年4月3日
無雙OROCHI Z PS3 2009年3月12日
無雙OROCHI 2 PS3 2011年12月22日
無雙OROCHI 2 Ultimate PS3 2013年9月26日
無雙OROCHI 3 PS4 2018年9月27日

無計到手提機，家用機既，每一集所謂加強版最快都隔咗成年，而且又係新故事，點解要等呢

出希獵神但無Kratos好唔慣

kratos放無雙系列應該好爽

我究竟睇咗d咩
btw 三國係唔係跟7嘅模組，想用鄧艾鑽黎鑽去

三國係跟7嘅模組

變咗一堆法師互轟神術

啲技痴撚線到 ...

屌你有隻成個 fate stay night 隻金閃閃咁，射武器

無doa 點買得落手
加Marie Honoka就衝

戰無四織田信長個樣差過以前好多

唔駛諗，今集講明無crossover角色

奧副個造型咁嘅

招無雙金閃閃咩

抄到出晒面 唔講以為係吉爾伽米什

3隻神 人設都好撚一般

D造型真係好中二好柒

等睇雅典娜除頭盔要DLC

使唔使50

夠曬鳩 快撚d出

有冇人訂咗?

等埋with 猛將傳 Empires Special Z 2 之威力加強版 Ultimate Last round Sigma Razor’s edge 極 之魔王再臨 ⋯⋯⋯⋯出晒先啦

買ps4版定switch版好？

無雙緊係PS4啦

擁有「神速版試玩權」的玩家可搶先在發售日前，於2018年9月21日（五）起遊玩『無雙OROCHI 蛇魔３』遊戲本篇的部分劇情。除了可體驗序章到第10話的故事內容以及超過30名的角色，還能搶先體驗多人線上遊玩的「戰鬥競技場模式」。

買完都要21號先有

個權點拎？

ps4 dl版

洛克人巴
Dl版不了

井伊直虎神格化

光榮轉返做咸驚廠仲好啦

隻眼淫到

白咲碧

幾時出埋君士坦丁

等出隻戰國無雙multi raid

DL版好似好d咁喎

依家考慮緊買豪華版，因為佢後期仲有幾個故事

好撚貴 $5xx-$7xx

咁貴
重諗住買黎玩下 psp果陣好鐘意打蛇魔
咁貴真係要諗諗

其實最想佢出啲可以單機雙打嘅mode
合作闖關 好撚正
唔知有冇

係啊 同換個skin出隻新game無分別

暗榮game不留貴

Pre order應該貴啲？
我諗街買實體冇咁貴掛
不過都乸利
可能等二手算

唔急就等聖誕優惠先買

環保作都咁貴真係不了

唔知係咪咁呢？

唔急啦 真係買黎想搵番psp果種感覺

呢個我睇Facebook有講但好似係pvp唔係合作闖關

今集《無雙OROCHI 3》(無雙蛇魔3)，會推出PS4/Switch/STEAM版，官方表示3者除了解像度外沒有任何分別，都能作分割畫面2P、網上連線2P，但就不能跨平台對戰。

有steam玩steam好過...

驚PS4變蟹貨定驚PS4 pro推唔郁

屋企pc唔錯 display card又勁過ps4 冇誘因買隻乍d嘅版本

佢PV LAG既都係SWTICH?
唔知PS4會唔會LAG?

今次中文版冇特典版？點解好似冇得訂？

Switch lag就正常吖
啲任狗死撚晒佢啦！

試玩片

今集係咪有佛祖同耶穌用

實體限定都係 699 ja wo

皮已負

生硬到 改skin當新game
再買等於資助出垃圾game

如果加埋閻王或者太上老君壽星公呢啲就正

送閻羅王去見閻羅王

一定係玩實體
無双呢D 2 個星期應該爆到機
拿拿聲放返出去

DL版21號有得玩

本身都幾想買，但睇gameplay好似真係完全冇進步

Btw隻雅典娜勁到咁嘅

係唔係要買豪華版先有神速權?

普通應該都有
見佢寫住只要買DL版就有神速

條條片都無呂布嘅

呂布留返去愈做愈柒嘅三國無雙

睇過實機片段，不了

呂布都係神格化角色黎

想問係咪到21號會有得下載

係， 有 10 話同 3x 個角色玩住先

最近買左真三7猛將，幾差下，個換武多鳩餘，天地人on9，特性輕功連唔到技，明明蛇魔2 我用飛龍連得好開心……敵將換武無硬直加一下死人，弓兵換劍有無敵時間，搞到打得好唔暢快

我會用返同一把武器去換武就算.

老老實實不嬲都唔鐘意換武器呢個SYSTEM, 完全唔明有咩作用.

搞到好多人都冇左自己既特性

佢不如去返之後5咁樣一人一把咪仲好

好明顯仆街借口, 講就講到換武器多左變化, 其實係唔想做咁多個人既動作

我都係同一武器唔同屬但呢個加天地人真係on9到一個極點，兩個武將出來有一個感嘆號你都唔駛連招

買碟要等到27
訂已落

有冇巴打知點樣買實體碟既豪華版
姐係有武器送個個
定係得digital版

直升機game

已經買左deluxe digital 聽日有得玩 希望唔會好似無雙8咁 dl落黎玩左竹錫鐘冇玩了 果陣都買左豪華版

已訂

諗緊正常版定豪華版好

等你報告

啫係幾點有得download

應該係今晚11點 我估

大家估神速版玩到幾耐

咪玩到正式出個日

究竟呢集打神定打遠呂智 我個劇情仲停留係PSP果隻無雙大蛇有冇可以簡略講下我MISS左幾代

I mean 玩到幾多個鐘
有無5 個呢

希望難度可以高啲

雖然係環保GAME 但無雙系列由細玩到大諗唔到唔玩既理由

我係PS2個隻三國無雙1開始玩起

預訂係咪買普通版就得 D服裝好似唔值250蚊

仲有dlc

760真係過唔到自己心理關口
等多陣睇下steam會唔會平算

PV3『無双OROCHI３』2018/9/27発売！

信長打秀吉
二蛇互片
Thor呂布

今日幾點可以下載？

ご質問をいただいていたPS4版『無双OROCHI３』のPS Storeプレオーダー特典「神速版」のダウンロード開始タイミングについて、確認してきました。
具体的な時間は未定ですが、少なくとも21日０時の配信開始はございません。
明日、配信開始されましたらこちらでもお知らせします。

今晚各位早啲訓，聽日放工或者放學再返屋企DL啦

個劇情同之前嗰啲好似冇關係

之前公布係唔係話總共得8個武將有神格化？

1同2冇關啦
啲人物都係重新互相認識

但點解會有雙蛇對決
唔係同一個個體嚟咩

段PV好多有睇頭既對決，好有興趣知道個故事究竟係點

趙雲幸村
曹丕三成
銀屏信長
呂布直虎
仲有咩

蛟終於轉正，想用好耐

你咪數咗八個囉

大名單仲係無佢喎

唔通DLC

季票DLC發布日程

2018/9/27 預定發布
特別服裝「王元姬」「石田三成」
特別坐騎「凱爾派」

2018/10/4 預定發布
特別服裝「陸遜」「加西亞」
特別坐騎「貝希摩斯」

2018/10/11 預定發布
特別服裝「甲斐姬」「關銀屏」
特別坐騎「斯雷普尼爾」

2018/10/18 預定發布
特別服裝「大喬」「女忍」
特別坐騎「芬里爾」

2018/10/25 預定發布
特別服裝「呂玲綺」「井伊直虎」
特別坐騎「卡托布萊帕斯」
8個神器
5個故事
5首BGM
挑戰模式

2018/11/29 預定發布
8個神器
5個故事
5首BGM

都唔似係啫

換人嗰到，個造型冇變

咁都俾你發現到

不過應該會同今川義元嗰啲差唔多水平

神速版幾時有得玩

究竟普通ps4 有無穩定30fps
如果重好似一開始無双8咁真係不了

都係等多半個月玩steam版算了

我入 ps 個 app 見已經有得揀下載

我想問呢隻game線上可唔可以一齊玩故事模式？

就係因為以前咁好玩，而家越整越柒先唔想再買
越買佢就越食老本，無極限

今晚番去收工試玩一場

我搵唔到既

等睇各位巴打報告

我揀完已經變左 "!" 睇唔返下載個兩隻字

買Steam版

玩2個鐘睇下咩料先

唔通冇左

屌我仲係夜晚11點比錢買想買, 點知依家都未有得玩, 我為左佢拎埋SICK LEAVE

有得下載喇！！

日本仔已經直播緊

實體要27先有

有冇直播link

話說有2 Pair人喺大蛇1都係一齊出場

gine22?

係試玩版個到有 神速版

Youtube大把人播 其中一個

好拒抗睇YouTube live
打機都係返ttv

試玩得30隻角色 有冇州果幾果幾隻

神

原來psn deluxe 多咁多野，季票都包

實體版嘜簡無，就算特典版同典藏版 都只係多畫冊，ost, 月曆

咁買Deluxe抵喎,之後出d DLC都免費? 季票包埋

伏味濃

玩左一陣, 隻GAME 唔係差, 只想講佢D 咩神武器多撚如

令到好多人物故有技冇左, 我唔知係好事定唔好啦

我比較想屌既係點解好似玩緊PS3 GAME 咁, 佢既GRAPHICS 比上一集差左好多, 我希望正式既VERSION 會好D

隻GAME 其實唔係唔好玩. 但我認為佢有小小RUSH 左, 好多野都未POLISH 好就推出

但一定比真三八好既

D神術勁撚到痴線
本多把神器根本屈機

玩難比人打兩野就會突然死亡呢

故事呢？
打大蛇都係為左故事同惡搞
武器同技就無嘜所謂啦，割草就okie

暫時玩得幾爽
畫質方面我自己就接受得到
今集加埋個神術玩連技應該仲勁

故事係ZEUS 搞事, 之後有人拎左神化武器, 搞到D 世界又混埋左咁

呢集故事多左神格化有小小好似睇緊龍珠咁

但我認為隻GAME 唔差既, 不過我真係頂唔順佢既GRAPHICS 同TEXTURE. 真係好撚渣.

我希望佢完成左既VERSION 係會搞返好小小呢樣野

有冇玩孫權? 佢把劍D 火唔知以為PS2 時代

不過係真心爽既

我心中都係認為O2 好似好玩小小, 希望KOEI 生生性性啦

故事夠奇怪就得

我諗唔會有分別
佢都只係成品抽十話俾你打

陣地變咗選單，懶過西
不過準備出擊個BGM係蛇1嗰首，好懷念

明係係因為真三八而rush 既project

咁我唯有到時係電腦破解再玩一次, 反正買左PS4 VERSION

老係果句, 為左部SWITCH 拉低成隻GAME 既QUALITY 真係好撚ON 9
仲要部SWITCH 都RUN 唔好

咁到打宙斯定遠呂智

我要求好低 唔好好似真3 8咁fps低到騎馬跑兩都好似疾機就得

有無巴打訂咗實體版？想問下大概幾錢到？

想問 呢集係唔係少左幾隻以往有既神仙角色

好似有，我想用番孫悟空

有呀 我見之前有咩聖女貞德

好像無呀，都唔係神仙，DOA，忍者龍劍傳嗰d無

唐三藏，女媧，伏羲，哪吒嗰d就係神仙

似聯乘果d

真3 8有d角色都冇

8無玩，伏到咁

係咪有得online 連機呀？

好想比人當草咁斬